拍拖其實係咪應該一開始就預左對方會走？

雖然要遇到個人兩情相悅然後一齊已經係件好難嘅事，但始終大家非親非故，有幾多對可以真正捱得過冷淡期？你願意全心投入呢段關係時對方又未必咁諗有時會諗下可能同佢保持一段距離，唔好擺曬個心落去，到佢走嗰陣起碼個心冇咁痛

每次開始之前都會諗唔好擺個心落去
但每次到頭來都係會盡力去愛
然後又遍體鱗傷咁離場

反而我覺得一段關係要睇清楚佢份人係點，性格夾唔夾。熱戀期時常常會睇唔到對方缺點，到大家夾唔到，自然就好易分開

問題係我又會擔心對方會因為feel到自己冇全情投入，令段感情更加快淡拍拖真係好多野都好矛盾

但有時真係好難睇得清一個人容唔容易受誘惑拍拖時間耐左又分唔到佢究竟係因為真心鐘意我先繼續同我一齊，定其實對我已經淡左，只係念及之前嘅感情先廢士分手如果係後者可能真係會慘過單身

要擁有必先懂失去怎接受

我初初都諗住只要佢開心 我付出所有都值得
今日再諗翻覺得好白痴

預左好啲
就算走都有心理準備
雖然痛係痛嘅
不過睇開啲對自己嚟講係好事
太執着又何苦

自己肯維持 唔代表對方都肯

覺得d人好撚on9
唔想拍散拖 想長久
但拍拖拍耐左又覺得冇新鮮感
大家磨合期一定需要付出又唔願意付出
然後就淨係諗住攰 唔想再行落去
就搵新對象

所以呢 到下一次長拖又係唔願意面對問題 咁樣有意思咩

預定先
曾經以為同呢個一生一世
點知佢話淡就淡
反轉豬肚就係屎

又唔使預走嘅，
不過人點對你你點對人啦，
唔值得留嘅要走就由鳩佢

第日會後悔擺曬個心落去

根本就唔應該開始
受過傷就知果下可以好痛

其實樓主或各位有冇諗過對方點解要同你分手?

拍拖就係結婚既試用版，岩咪結，唔岩咪散，唔係點解唔一開波就結婚

宜家越開心
就越怕將來承受唔到失去佢嘅痛

有時真係好想知越聽話越就得人係咪就越容易俾人拋棄我表達愛佢嘅方式往往未必係佢想要嘅野，究竟要我點做先可以令佢維持到嗰種熱情乜大家講清講楚真係咁難咩？

得來不難既野,從來都唔會馨香,
睇你自己採取咩態度既啫

我飛咗條女唔係因為我唔好,
係因為佢太易得到我
諗住食硬我
最尾喺佢唔識珍惜我既情況吓我飛咗佢

之後佢咪又係不停煩住我
又話冇咗唔得又呢樣嗰樣

咁點解當初唔珍惜我?
你地依家怨天尤人,
有冇諗過你做過乜野?
有冇傷害過對方

如果冇,只係佢唔識欣賞你地啫,
點解仲要死纏爛打? 自降身價?
再揾一個識欣賞自己唔難咯

為情終日愁眉苦臉係最on9!

就算知道對方唔識珍惜就應該及早抽身，但點樣可以令自己咁快放低一個曾經咁鐘意嘅人？究竟要用幾多時間先可以好似其他人咁灑脫 話走就走

呢樣野因人而異,你明知再落去冇結果,
點解唔做其他野分散自己集中力仲放喺佢度?

去識d新朋友或興趣班

擴闊自己生活圈子

畀人感覺自己係生活健康

就會吸引到追求者同開始新一段感情

你一直愁眉苦臉,人地到你都彈開啦

跟住你地就好似喺無間地獄不停loop

諗法完全同你一樣

我都想知係咪應該要咁樣諗
到佢走就唔會咁傷心
但如果咁諗 投放咁多感情又為乜？

話攰話淡真係最無敵